\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Krabbe}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Winziges Tier, gesinnungslos}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {11 (natürliche Rüstung)},
        hit-points  = {2 (1W4)},
        speed       = {6 m, Schwimmen 6 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 2,
        dex = 11,
        con = 10,
        int = 1,
        wis = 8,
        cha = 2
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        skills = {Heimlichkeit +2},
        senses = {Blindsicht 9 m, Passive Wahrnehmung 9},
        languages = {-},
        challenge = 0
    ]

    % Traits


        \DndMonsterAction{Amphibisch}
        Die Krabbe kann Luft und Wasser atmen.

    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Klauen}
        Nahkampfwaffenangriff: +0 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, ein Ziel. Treffer: 1 Wuchtschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Klauen,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+0,
%      reach=1,5 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=),
%      dmg-type=,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
